application support vs developer

做support 有冇前途

做devops 咪有

講明係Support -> 即係支援/後備/打雜，你話有無前途

唔係換水換電個類打雜it dog
想講嘅係類似呢啲嘅

Job Description
Perform daily customers' technical support and bug fixing
Implement change request on application
Provide L1 to L2 support and troubleshoot incidents on a daily basis
Act as an interface/integrator between the Business and IT teams supporting the service

The Successful Applicant
Degree in IT or equivalent
At least 3 years of working experience in BAU support or development
Good programming skills in Java
Experience in PERL, Spring MVC or Spring Boot are highly desirable
Experience in Banking industries are highly desirable
Fluent in spoken and written English

我覺得你可以去in咗先，你見到間公司點，啲同事/interviewer點，開到咩價。你就知值唔值得做

仲有實際職能，interview Q

我條team 就係叫application support and development 做L死人

我問agent見佢個budget同p仔差唔多
所以先想問兩者發展前景差距大唔大
不過見你咁講我都係諗住去apply 先

咁你究竟算係support定developer

又做support 同時又要寫program 囉

不要分得咁仔細

所以你要去面試去了解下實際職能，如果係support devops dev都要做嘅話，咁就麻麻地。

唔係太識想知
做啲咩先算devops

有得揀就揀developer
Support比狗做
利申：agent 狗

如果港資/中資/中小企
dev= app support 個名唔同其實一樣係做哂兩邊

MNC先會真係分兩條team

Dev 如果你真係有料又肯追framework 既話錢途係好啲
但如果本身coding 唔勁會做得好辛苦

App support 份工相對穩定但就要on call

真相係兩邊都係比狗做

利申：以前做Dev 宜家做App support

點都好過support
tier-1 support 半夜比客屌屎忽
仲要大量tier-1 support 人工20k 都唔過
做dev 起碼似番個人先

正常tier1 唔應該係app support 做既
而係由service desk 收客電話+ operator/system admin 負責跟operation guide 做troubleshoot
搞唔掂先由sd call app support

我公司有經驗既app support 係>40k

睇黎應該要問

有咪唔算係devops